代表律師稱方仲賢獲警方釋放

【逆權運動】代表律師稱方仲賢獲警方釋放

唔知堅唔堅，有冇人可fact check?

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見